⠀⠀

咁我個樣閪啊嘛
個樣閪咪好似嬲咁囉
但我真係無嬲啊嘛
你又係咁問問問 先煩到我嬲咋嘛
咁我一開始真係無嬲啊嘛

想搵你拍寒戰3

我哋一閪樣

冷戰

都話無嬲

話咗無嬲就無嬲啦 又要問
問到人煩覺得躁就話嗱又話無嬲

唔好嬲啦bbg

無嬲啊屌

冇嬲姐係冇嬲冇嬲都係有嬲

咁咪無嬲囉 又要煩

你個樣似塊閪？有無相睇睇

你叫醒你媽咪畀你望吓 一樣的

又嬲

我明我都係西面撚
我都想做白白淨甜美靚女

無嬲。。

想屌到你反白眼

我係
但我係白淨閪面靚女

睇下 又嬲

點啊又

未試過

都話無

屌 你黎嘅

睇睇你 又嬲啦

可能你果塊臭嘅呢

搞笑啊你

無嬲

cls你改左名都入左你po

生得你出已經證明你媽咪嗰塊最臭

仆:又嬲
我:咁我係無嬲a ma
隔左一陣
仆:乜又嬲ga
我: ---->忍緊
仆:惺又嬲ga
我:屌,我係無嬲ga,la洗唔洗話我嬲呀a(好大聲咁講)

你做乜要挑釁我先

你咪a你

見過一個人
平時唔講野冇表情個樣極度究極閪
閪到嚇死人
完全唔敢同佢講野
點知傾落原來好nice
個種反差真係好深刻

笑面虎啊有無聽過

真係無嬲？

乜唔係無人屌嘅閪係最臭架咩你應該先係最臭喎...又黑又臭

無

唔知以為你係陰蝨

我有壓力

48婆 48婆 458婆！！

大家睇下 佢又嬲

姐係你唔止臭重生埋陰蝨....好慘吖....
唔怪之得無人屌

我：--->忍緊

哦係咩

忍緊 即係又嬲

你唔好嬲啦閪閪

忍笑

哦好

嬲到笑 又嬲

依家忍唔到笑

女人真係麻煩

有無聽嗰首歌

陽光點的哥？

uptown girl

有咩好笑=.=

y u u洗咗腦

成日聽人講 但我一次都無睇過呢個廣告=.=

我都無 噚晚有個post話好煩 以為林子祥 點知真係林子祥
之後手多播咗 返唔到轉頭

你嘅笑點奇特到=.=

你搵吓個post睇先啦

女人真係好撚煩

臭你又奶

有無你咁好笑？

我有咩好笑？

屌 笑死我

on撚9啦

非 我爛口

Ça t’a fait mal … quand tu es tombée du ciel ?

咪copy啲9嘢

bébé je suis une française sexy

你google

tu ne crois pas en moi.je dors maintenant . ne sois pas malheureux

糞啦柒頭